點解無車都要考車牌?

身邊人想學車 但明知無咩機會揸又唔會養得起車 點解仲要學?

後生學易上手d

做下跟車part time

你永遠唔知可能有一日用得著

技能之一

你無乜機會踩/買單車都要學

技能解鎖

咁你都要學咗先買架 咁未學就緊係未買架啦

此post已完

樓主唔洗講都係靠父幹

自駕遊

你知唔知約考車牌要等幾耐 學又要幾耐
如果肥左又要等幾耐
仲要掛一年p 牌 先有正式車牌
想出車果陣又會睇你牌零
如果負擔到更係愈早考愈好啦
你呢一刻可能真係唔會買/養車 但到係真係要有一個正式車牌唔係可以即刻有囉